部電話一定係壞咗，點解見唔到我愛隊？

iPhone 11 Pro Max 都見唔到我隊阿森纳

英冠球隊嚟

無理由

隊波咁正氣又咁熱血

點會喺英冠

阿森納球迷請買Android長mon機

You are fake news

阿森纳點會咁低

依家係咪英超政治打壓先?